我細佬升中學 求九龍城區升中意見

全級第10 Band 1 學生
考九龍民生 華英 定黃南好？？？
民生有IB課程？

黃忽南

建議跨區去高雷

九龍民生啦

高雷for sure

無IB 不過讀書氣氛配置幾好